九龍塘東鐵條電梯咁耐都未整

班狗鐵狗唔撚洗做？

收工未